有無人到左今日 就後悔尋日投左泛民

老實講
如果無尼場運動
我一定投對家
我對泛民既憎恨已經超過左對建制派
唔單止係泛民本身
更甚既係一班支持者
實在係太撚柒啦！

但係今次運動之後
我對部分泛民議員已經改觀
但係部分泛民議員我仍然覺得係垃圾

尋日算係半含投票
見到好多建制大佬拉左落台
係開心左一陣

但今日又見到d泛民打手出黎清算獻世
我真係屌你老母
尋日有人都係含住投架啦
加上係場運動下無辦法焗住撐你
唔通真係貪你做得野咩？

到左今日贏左dd就走出黎吠
究竟你班泛狗仲要趕走幾多人？

冇呀 屌你老母

冇 sor

冇

我就後悔入嚟浪費我30秒睇你篇垃圾文

拉，打敗建制第一，清算泛民第二。目前都唔清算住。

光復香港先講啦，到時民主黨可能就變第二個民建聯呢

廢文
E個時候玩割蓆

樓主分化撚

你篇文我除咗分化之外乜都睇唔到

分化撚，收皮啦

冇，
btw 收皮啦樓主

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

最多咪唔投 熱狗先會投對家

冇wor
失唔失望